He decidido utilizar el juego de la PEC3 para así poder completar el juego creado durante la asignatura.

Siguiendo con la aventura de la PEC2 he ampliado el juego con un nivel, igual que el que teníamos, pero con mas dificultad.
He creado un logo de una empresa ficticia para la practica: Black Crow Games.


link del video:

https://youtu.be/VdRnFvamj2A

TAG GitLab:

https://gitlab.com/klankis/pec4_marcdom-nech